polyu award 認受性高唔高？

想問下polyu award 同speed award既分別？張證書係咪真係會有唔同？

一間ugc degree
一間self-fin top up degree
認受性已經好大分別
速大只係名義上關poly事

想問下gpa 幾高？

一間理大，一間速大

根本係兩間唔同嘅學校

入poly gpa要幾高？
科科唔同㗎喎

咁前者係咪讀得過？

我想報旅遊

Polyu award張畢業Cert無速大個Logo架啵

建議你去連登non jupas個post嗰度問

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes.